特首公開稱讚麥美娟

【公開表揚】
#工聯會 在立法會提動議
以加快審議延長產假修例
行政長官 #林鄭月娥 晚上發帖
讚揚工聯會一直心繫勞工
更特別點出 #麥美娟 功績
麥美娟回應

App︰now新聞

mayanne琴晚鬧得我好啱

稱讚佢粗口流利？

麥：屌你老母，我緊係啱啦

做特首做到成隻狗咁要瀨工賊鞋底
佢有冇尊嚴架

好撚肉酸

唔屌邊有仔生

比隻過街老鼠點名讚慘過食屎

粗口娟

DLLM 麥美娟!!
DLLM 777!!

區議會大敗，
北京主子嬲到震。
林奠知道
駱惠寧第一大任務
就係追究大敗責任。
粗口妹係北京主子眼中係有用之人，
林奠就焗住去刷鞋，
也間接卸少少大敗嘅責任。

有咩用

千年老處當人處力用?

能操流利廣東話粗口

美娟唔係開過聲屌爆過妹妹咩?

入黎就係睇第2張

俾人屌完仲要讚返人
咁都忍得屎都食得

唔通食開維尼D屎?

比人屌完仲讚好
咩玩法

沉緊落海 對閪手摸到咩都要死命捉住

屌佢啦，工聯會幾時幫工人

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

到投票果刻工聯會投反對票

鄭老太俾人執咗一劑真插無水花

原來屌過林奠老母後會受佢稱讚

原本麥美娟係工聯會副理事長,bomberman果個

送完卡張華瘋個女就自殺,明顯層脂肪都頂唔住

我真係一個唔值得原諒嘅仆街

即係話自己抵屌啦！

唔讚下姐姐
妹妹，你咁樣叫姐姐情何以堪呢

你識喊我唔識喊咩

林鄭歡迎大家屌佢老母

淋病無恥到
公開屌都扮FD

屌得佢啱

睇黎柒婆真係有鋪癮鍾意俾人屌

乜嘢係非建制派

屌你老母 777

讚多D啦
又唔係唔知政府個名依家臭撚到咩咁
攬住班共奴一齊炒就啱

依家咁樣同葉瘤讚好藍店有異曲同工之妙

屌你老母 你搞到我班兄弟唔敢落區拉票呀 我地做左少數派 宜家係咁意讚有撚用呀 屌你老母
以上為設計對白

緊係啦, 屌鳩你7婆麻

被人屌完老母 仲要讚返鬧你個人 真係叻呀 全級第一

唔讚會俾人屌老母

快啲寄年賀咭俾林鄭啦粗囗娟

屌你老母

嗰個女仔用粗口罵你都讚得落

7婆原來係M嚟，唔怪得香港人愈屌佢愈開心

病月娥好撚鍾意被屌屌完都仲要多謝人

之後話工聯會成功爭取嘛
哂氣啦 廿幾年唔知港共把戲咩

e條7婆真係好撚毒好記仇

任務完成

承機入拉布數

圍爐

俾人屌完仲要低聲下氣

兩個都無賓周，但係又可以互含係咩玩法。

真係垃圾
要港共幫手拉票
蛇鼠一窩

好想知邊個錄低個肥仔講

不嬲工聯會都企係勞工對面

麥：你試下落街，日日畀人屌吖！

因為麥美娟吊佢老母吊得太好 ?

以為麥美欣

林奠次次出黎都話會認真改善
原來就係改善同建制既關係

工聯會好意思講產假？
當初反對完男士七日侍產假之後即刻又會話要增至爭取七日

男人都應該一齊有產假

是你教我們屌你老母才有用的。

稱讚工聯會有汽油彈

做大事

:我屌你老母
:抵讚

屌佢老母咋嘛
又唔係屌佢

迎賓館嗰個女仔

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

聽日就入特首辦公室

柒婆真係天生賤格，愈屌佢，佢愈鬆化。

垃圾稱讚垃圾